見到有班傻閪唱好香港人就想笑

香港人出名自私縮骨，你抗爭你既事，冇事冇幹又可以推翻政府咪做下free-rider，試下搞撚到佢份工/層樓，睇下同唔同你死過？

仲有
香港工時最撚長，港資公司出名世界第一閪
香港樓價最撚貴，炒高既咪又係香港人

香港人根本就係垃圾人種，唔好得過中國人幾多，吹奏班傻閪真係入世未深

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你咪唔好住係香港點囉屌 講咁多做咩啫

係警署office大大聲笑左出黎

原來係賤賊，唔怪得啦
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

我屌撚到你老母爆廠阿 賤種警狗 拉我呀 臭閪

冇事冇幹又可以推翻政府咪做下free-rider

號稱兩百萬黃絲
冇民陣冇不反，肯出嚟嘅兩萬都冇
肯罷工嘅有兩千人未

出黎隻揪，讓你出招先

我唔明點解佢地可以成日攞200萬黎打飛機
當日有200萬人又點，行個街湊熱鬧我都識啦

agger 樓主
明明呢幾日個個好正常咁出街睇戲食飯
係隔離post 睇到話覺得今日士氣高昂
我心諗屌你 唔好自己打飛機喇好嗎

幾多後生仔比班撚樣軍師水左出去送頭

阿蛇翻工係咪好撚悶？

放左工啦，抖足精神聽日打鑊金

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
徐永強
(會員#240250)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

荒野大嫖客2(會員#240250)已經自認賤賊

今日就正正體現左香港人既自私心理

笑左 你會直接入火葬場